首批11月13號 iphone 12 pro max 256 gb blue

10am 九龍塘拎機
有興趣可聯絡
Tg: gg2345

500

+12

➕1000

樓下止步

利申 日元💴

最後招集

-1000

+$1

-1000 有意收